集思廣益 點先可以玩撚死班牛屎佬

屌你老母睇到我嬲撚到

起佢地潛建野有無用

我無野講

元朗個邊有冇記者？

推

立場姐姐好似俾人打

無fact check btw

攪佢地祠堂

有 俾牛屎佬打埋

圍嘔. 2019批鬥

應該借元朗黑社會黎搞返黑警

認真咩

我冇野講

好撚嬲

警察唔理我地自組民安隊啦

人地又多墳又多丁屋，點撚玩呀？
好撚驚驚囉元朗班支那狗

起底
1. 移民家人，英美加拿大個啲，去信當地政府要求撤銷佢地係當地嘅戶藉。
2. 架步、酒吧、食肆，日日超合作運動，有未成年人士、衛生問題......
3. 住邊頭，1823聚賭，藏攻擊性武器